
                      (6/10)
Los diseños de los lugares me parecen demasiado caricaturescos para una película de superheroes, y sobretodo para una producción de DC Comics.

 Aunque no se pierde, la película tiene muchas tramas, y para la etapa del cine del subgénero y de la saga, no debería pasar.

 El ritmo cambia muy seguido, tal vez es por los saltos que se intentan hacer entre las tramas.

 ⬇️

 Hablando de personajes, algunos son buenos, pero otros simplemente se sienten planos e innecesarios, algunos que valían la pena no tuvieron el cierre que se merecían
        
            